【輸出革命】下載強國文宣圖1020 Airdrop俾強國人+【超級核彈】已FC中共高層貪污

正如我尋日講過，西九龍係中共大春袋！（【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！ ）第一點係因為有眾多強國人搭高鐵上落車地方，以及強國人主要「購物」地方，第二就係西九龍站淪陷給中國，怕香港人衝擊而搞出問題。

感謝巴打Nahnahnahnahnah及絲打連登正能量製作咗一set針對強國人嘅文宣，特此請大家向兩位手足感謝！

為咗達到宣傳效果，請各位將以上文宣下載到手機，在遊行途中沿途Airdrop發送。如果資源許可，請印刷並派發俾強國遊客。

另外仲有一張文宣圖想手足幫手，就係關於《紐約時報》透露前朝江澤民、溫家寶，劉雲山、以及現在嘅中央政治局常委栗戰書、汪洋，國家副主席王岐山，或者本人或者親屬收咗德國巨額賄款，有一百多名共產黨主政權貴的親戚受雇於德意志銀行！

其中一句文宣，大家可以參考一下：
習總打貪七年，真正的貪官抓了嗎？（圖片顯示被點名的所有高層，同埋貪咗5000萬嘅689，並附上新聞連結的QR Code： ）

呢單新聞希望手足製成文宣圖，同樣Airdrop俾強國人，或派發，或貼連儂牆。（新聞請見二樓）亦希望各位在呢個post留名，等有人製圖後，稍後時間再返黎呢個post，落樓下嘅post領取更多文宣圖。

以上嘅新聞，如果傳到返大陸，希望在即將開嘅四中全會，黨內各派系互相捉鬼，促成中共分裂。

如果地點許可，就順便搞埋放映會，向強國人播放陳秋實嘅影片，又或者揭露中共謊言、侵害百姓嘅片段。不過現在被警察ban咗遊行，遊行嘅危險增加，放映會相對來講難度較高。但如果有有心人想繼續搞，可以睇我尋日嘅post：
放映會策略

今次帶俾香港人災難嘅來源係中共，我地一定要令主要敵人感覺到香港人反擊嘅痛楚！中共瓦解，香港才有救，殉難嘅義士才能夠沈冤得雪

因P牌仔一日只能開一個post，關於已經Fact Checked 嘅核彈新聞：中共政治局常委貪污新聞請睇2樓。

【核彈竟然無人提？】呢度仲有一單近期爆出嘅核彈新聞，關於前朝江澤民、溫家寶，劉雲山、以及現在嘅中央政治局常委栗戰書、汪洋，國家副主席王岐山，或者本人或者親屬收咗德國巨額賄款，呢單新聞可以直刺中共心臟，引發中共黨內捉鬼！

其中一句文宣，大家可以參考一下：
習總打貪七年，貪官抓完了嗎？（圖片顯示被點名的所有高層）

前朝江澤民今朝栗戰書王岐山 紐時驚爆元老家族如何被銀彈擊中

新聞連結：

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

pish

Push

幫推 其實今日有內地男子因為係香港參與示威
已經決定要移民唔再留係鬼國
證明其他好多人真係愛國但唔愛黨

呢啲人真心可以拉攏

我睇到大學嘅沈默內地生風向都開始轉。針對強國嘅文宣好重要，要把握機會

幫推

推

麻煩師兄得閒入來幫手推一下俾多D人睇到，
P牌推唔起

好

頭幾張d 字有d 難睇，要改善

呢個值得長期文宣
反攻 反攻 反攻

多謝你建議。

推！！！

你岩

反攻大陸值得做。

啱啱收到風，聽日下午強國開去西九龍嘅高鐵飛停售，反方向仍然繼續正常賣票，輸出革命機會仍然存在

push

建議旅遊區成立Airdrop小組定時發放強國文宣

1020一齊去遊行

push, thank you. 好有用

More:

Push 乜都試下

Also check the following link for more

原來係咁
喺外國要airdrop俾支那人，所以都會自己改返個字體

You may also google "太子黨 關係圖" for more images

有認識大陸人話我知，大陸大學一開學就叫學生唔好黎香港。

話廢青派傳單俾你，接左又唔帶得返黎，唔接又會俾廢青打，所以唔好去。

仲話唔寫連儂牆會俾廢青打，所以好多喺香港生活嘅弱智大陸人會好驚唔敢靠近

多謝。越多高層賣國資料約好

難得嘅 輸出文宣圖 tui

佢地咁撚弱智信咗。
不過睇返近日各大專院校嘅Facebook secret，醒覺嘅強國學生越來越多。佢地有D腦，將有可能成為向中國輸出革命嘅中堅份子。
1020遊行後，要唸辦法如何加強在大學內對「同胞」嘅宣傳

約好？用拼音露底了？

越，sor

agger

必須推！

Tui

Push lm

其實強國文宣喺澳門Airdrop會唔會易好多?

幫下你推

都係好主意

希望推上熱門

有用既post 一定推

緊係要入係利是封...再派俾大陸人啦

呢招掂

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

代朋友放上黎，岩用攞去